請有FXA7嘅巴打入一入來

剩係iPhone7推唔推得郁FAX7?

你地有無後悔買？

而家減左價，有啲心動

6成左右

而家諗緊買Campfire Audio Orion定FXA7好

兩隻價錢都差唔多，不過好似Orion易推好多

Orion 可以試下michelle

michelle有啲out bud了

想要3000樓下的

之前美馬減價入左 so far so good la
但你預唔係拎黎聽人聲

試下fw01

點睇azla 天空之石，亦軒賣緊3380

我都係聽歐英流行歌多

街價2490wo

係BO。。。。無留意開個價

亦軒話做promote 賣呢隻

而家諗緊FXA7定天空之石好，始終雜食，多聽spotify流行歌

天空之石好尖 流行歌都係a7好的

爬左成日文，揀左4,5隻款

sony n3ap
QDC Neptune 海王星
Campfire Audio Orion
Fender FXA7 (遲啲可能換線 ORB Clear Force Premium）
AZLA 天空之石

睇落都係FXA7最適合我，唯一聽人講就係易壞

Fender堅易壞 如果唔係咁既價好抵玩

聽講係條線易壞？

換左線好好多？

耳機同線都係

有啲唔敢買驚返來兩日壞左

通常壞咩多？
想買隻Fender玩下

最後買左Campfire北極星

啱啱入咗n3ap 雜食一撚流

可以試下1551CU

仲衰過n3ap

自己試聽落唔覺
中意佢個鼓聲夠出

用跟機送條3.5轉插？

北極星啲聲好尖 「吉」到hihi 新出果排試過 載上耳3秒即刻除都除唔切